[年經]楊千嬅嘅舊歌真係好正

呢幾日又喺度不停loop數你 自由行 有發生過

原來暫時共你沒緣份

煉金術

有發生過 出埃及記

錯錯對對錯錯反覆經過

原來我非不快樂
只我一人未發覺
如能忘掉渴望
歲月長衣裳薄

我沒有溫柔 唯獨有這點英勇

若與不心愛的每夜晚餐
也不知哪個故事更悲慘

假使這歌到明年還在播
假若世界永遠都快樂

明知愛 這種男孩子 也許只能如此

離開 不應打搞愛人

電光幻影

而遺憾都只為了求證

誰人曾愛過你 你盡量幻想他貪你什麼
好心地也不錯
誰人曾厭棄你 你問問自己他憎你什麼

感情 裝飾過逝去 年齡
傷痕 將真愛存在 確認

如可笨到底 但到底 還是我
誰人待我好 待我差 太清楚
想繼續裝傻 卻又無力受折磨
心裡羨慕那些人
盲目到不計後果

上年首 一二三 三二一都正

《有發生過》
係2010 ladies and gentlemen演唱會個version
真係冇得輸

假使可跟你從頭開始過

楊千嬅明明唱功極差，但係佢有個種令你起雞皮嘅感覺

相反，容祖兒唱功好好，但你唔會有個種起雞皮feel

這個故事原本想講天生一對
仿似童話可愛
他得到髪妻的愛
他的女友偏卻得到理想失去愛

遊戲都一早玩完 贏便慶祝 輸了氣便斷

一想到心儀的你
從來沒有的力氣
突然注入漸軟的雙臂

我覺得
第一楊千嬅把聲好有感情
第二佢好彩遇到好多好曲好詞

冰點

聽佢啲舊歌就會覺得林夕真係好錫佢 好多好詞俾左佢